
\documentclass[a4paper,14pt]{extreport}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath}
\usepackage{multicol}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{listings}
\usepackage{alltt}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{ulem}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage[
 left=25mm,
 top=20mm,
 right=20mm, 
 bottom=20mm, 
 nohead, 
 nofoot] {geometry}
\pagenumbering{arabic}

\parindent=0pt

\newcommand{\labtitle}{
    \Large{\underline{\textbf{Cбока ядра Linux из исходных кодов }}}
}
\newcommand{\labnumber}{5 }

\begin{document}
\input{titul.tex}


Посмотрим, какое ядро установлено в системе: \\
\begin{verbatim}
$ uname -r
3.16.0-4-amd64 
\end{verbatim}

Установим более свежее. \par
Для этого установим следующие пакеты, необходимые для сборки ядра:
\begin{verbatim}
# apt-get install kernel-package libncurses5-dev \
wget bzip2 build-essential
\end{verbatim}

На некоторых ресурсах советуют установить пакет \texttt{fakeroot}.Он позволяет запускать программы
в Linux не имея  привилегий суперпользователя для выполнения любых файловых операций. 
Так как привилегии администратора доступны, то можно обойтись без него.\par

Перейдем в директорию, где обычно находятся исходные коды ядра: 
\begin{verbatim}
$ cd /usr/src/
\end{verbatim}

Скачаем самое свежее на данный момент ядро версии 4.5. Так как в репозиториях Debian 8 Jessie его нет, то обратимся к первоисточнику:
\begin{verbatim}
# wget https://www.kernel.org/pub/linux/kernel/v4.x/linux-4.5.tar.gz
\end{verbatim}

Распакуем его: 

\begin{verbatim}
# tar -xvf linux-4.5.tar.gz
\end{verbatim}

Создадим символическую ссылку распакованной папки. Чтобы не писать каждый раз полное название директории: 
\begin{verbatim}
# ln -s linux-4.5 linux
# cd /usr/src/linux
\end{verbatim}

Перед конфигурацией посмотрим выводы \texttt{lspci} и \texttt{lscpu}. Эта информация пригодится позже:
\footnotesize
\begin{verbatim}
$ lspci
00:02.0 VGA compatible controller: InnoTek Systemberatung GmbH VirtualBox Graphics Adapter
00:03.0 Ethernet controller: Intel Corporation 82540EM Gigabit Ethernet Controller (rev 02)
00:04.0 System peripheral: InnoTek Systemberatung GmbH VirtualBox Guest Service
00:05.0 Multimedia audio controller: Intel Corporation 82801AA AC'97 Audio Controller (rev 01)
00:07.0 Bridge: Intel Corporation 82371AB/EB/MB PIIX4 ACPI (rev 08)
00:18.0 PCI bridge: Intel Corporation 82801 Mobile PCI Bridge (rev f2)
00:19.0 PCI bridge: Intel Corporation 82801 Mobile PCI Bridge (rev f2)
00:1f.0 ISA bridge: Intel Corporation 82801GBM (ICH7-M) LPC Interface Bridge (rev 02)
00:1f.1 IDE interface: Intel Corporation 82371AB/EB/MB PIIX4 IDE (rev 01)
00:1f.2 SATA controller: Intel Corporation 82801HM/HEM \ 
(ICH8M/ICH8M-E) SATA Controller [AHCI mode] (rev 02)
00:1f.4 USB controller: Apple Inc. KeyLargo/Intrepid USB
00:1f.5 USB controller: Intel Corporation 82801FB/FBM/FR/FW/FRW \
(ICH6 Family) USB2 EHCI Controller

$ lscpu 
Architecture:          x86_64
CPU op-mode(s):        32-bit, 64-bit
Byte Order:            Little Endian
CPU(s):                2
On-line CPU(s) list:   0,1
Thread(s) per core:    1
Core(s) per socket:    2
Socket(s):             1
NUMA node(s):          1
Vendor ID:             GenuineIntel
CPU family:            6
Model:                 60
Model name:            Intel(R) Core(TM) i5-4590 CPU @ 3.30GHz
Stepping:              3
CPU MHz:               3299.144
BogoMIPS:              6598.28
Hypervisor vendor:     KVM
Virtualization type:   full
L1d cache:             32K
L1i cache:             32K
L2 cache:              256K
L3 cache:              6144K
NUMA node0 CPU(s):     0,1
\end{verbatim}
\normalsize

Сгенерируем конфигурационный файл. В целях уменьшить количество строк в \texttt{.config} можно запустить команду  
\texttt{make allnoconfig}. Из названия понятно, что большинство пунктов останутся неотмеченными. Скорее всего такое ядро даже не запустится. 
Лучше создать стандартный файл {\texttt .config}, который основывается на архитектуре системы:

\begin{verbatim}
# make defconfig 
\end{verbatim}


Приступим к конфигурации системы: 
\begin{verbatim}
# make menuconfig
\end{verbatim}



\begin{center}
	\includegraphics[width=0.7\textwidth]{../Screenshots/29.png}
\end{center}

\subsection*{General setup}
Общие настройки ядра. Здесь практически ничего не нужно изменять.
Убеждаемся, что нужные опции включены(например, \texttt{System V IPC, POSIX Message Queues, initramfs support}).
Без некоторых пунктов многие программы просто не будут работать. Трудно представить современную ситему, в которой, например, группы 
процессов не могут передавать другой группе команды или данные. 

Так как мы собираем ядро руками, то можно отказаться от \texttt{initramfs}, но не все и не всегда
хотят при каждом обновлении заново пересобирать ядро. Поэтому лучше будет потом просто оптимизировать \texttt{initramfs}
штатными средствами дистрибутива.
%Но это уже совсем другая история
\subsection*{Enable loadable module support}
	Лучше включить поддержку подгружаемых модулей, если предполагается подключать к системе переносимые устройства 
	устройства(например, USB-накопители).
	
\subsection*{Enable the block layer}
Рекомендуется отключать данный пункт только для встраиваемых  систем, иначе можно получить много проблем, таких как отсутствие поддержки
нужной файловой системы. 

\subsection*{Processor type and features}
	Особенности процессора. Так как используется двухядерный процессор Intel, то отключаем особенности процессоров от AMD.
	Выбираем Processor Family, Включаем поддержку мультиядерности, Intel MCE features,
       	т.е. включаем те вещи, которые поддерживает данный процессор.

\subsection*{Power Management and ACPI Options}
	Опции управления питанием позволяют не только снимать данные с системных датчиков,
       	но и отправлять систему в ждущий или спящий режимы. Оставим опцию включенной. 

\subsection*{Bus options (PCI etc.)}
	Для виртуальной машины, наверное, стоит отлюкчить данную опцию вовсе. Не частно в виртуальной машине нужна поддержка PCI, PCI-E и подобных.
	Я оставил их поддержку. Пусть будет.
	
\subsection*{Executable File Formats / Emulations}
	Выберем, какие бинарные файлы сможет выполнять система. Обычно используется формат ELF. Так как система 64-битная, то оставим 
	IA32 Emulation. 

\subsection*{Networking support}
	Тут достаточно отключить поддержку абсолютно не нужных в настольных системах Amateur Radio, NFC subsystem и Bluetooth. 
	Для виртуальной машины так же можно отключить поддержку Wi-Fi.

\subsection*{Device Drivers}
	Драйвера для великого множества устройств. Отлючаем все, чего нет и быть не может в данной системе. При настройке системы следовало бы 
	посмотреть при помощи команды \texttt{lspci} имеющиеся устройства. 


\subsection*{File Systems}
	Поддержка файловых систем. Оставляем только поддержку EXT4, cетевых файловых систем,
       	и файловых систем, используемых на cd-дисках. Может получиться забавный случай, что 
	гостевые дополнения невозможно установить, так как файловая система, используемая в 
	виртуальном диске с дополнениями, просто не поддерживается.

\subsection*{Kernel Hacking}
Опции для разработчиков. Отключаем отладку ядра.\par 

Оставшиеся опции  оставляем нетронутыми. Cryptographic API лучше оставить нетронутыми, иначе система может получиться уязвимой или некоторые опции
бы просто не работали.\par

Получили конфигурационный файл на 3528 строк.

Ядро сконфигурировано, осталось его собрать. 
\begin{verbatim}
# make-kpkg clean
# make-kpkg --initrd -j3 --append-to-version=-custom\
kernel_image kernel_headers
\end{verbatim}

Получили два пакета: ядро и  headers. \par
Устанавливаем:
\begin{verbatim}
# dpkg -i linux-image-4.5.0-custom-10.00.Custom_amd64.deb	
# dpkg -i linux-headers-4.5.0-custom-10.00.Custom_amd64.deb 
\end{verbatim}

После \texttt{--append-to-version=} можно указать любую строку, которая поможет узнать ядро, но она должна начинаться со знака 
"минус" и не должна содержать пробелы.  \par
Перезагружаемся и переустанавливаем гостевые дополнения

\begin{verbatim}
# mount /dev/sr0 /media/
# cd /media/
# sh VBoxGuestAdditionsLinux.run
\end{verbatim}

Единственные модули системы - это модули гостевых дополнений
\begin{center}
	\includegraphics{../Screenshots/30.png}
\end{center}


\begin{verbatim}
$ uname -r
4.5.0-custom
\end{verbatim}

\begin{center}
	\includegraphics{../Screenshots/31.png}
\end{center}


\subsection*{Файл конфигурации}
\ttfamily
\begin{footnotesize}
\begin{multicols}{2}
\begin{verbatim}
CONFIG_64BIT=y
CONFIG_X86_64=y
CONFIG_X86=y
CONFIG_INSTRUCTION_DECODER=y
CONFIG_PERF_EVENTS_INTEL_UNCORE=y
CONFIG_OUTPUT_FORMAT="elf64-x86-64"
CONFIG_ARCH_DEFCONFIG="arch/x86/configs/
x86_64_defconfig"
CONFIG_LOCKDEP_SUPPORT=y
CONFIG_STACKTRACE_SUPPORT=y
CONFIG_MMU=y
CONFIG_ARCH_MMAP_RND_BITS_MIN=28
CONFIG_ARCH_MMAP_RND_BITS_MAX=32
CONFIG_ARCH_MMAP_RND_COMPAT_BITS_MIN=8
CONFIG_ARCH_MMAP_RND_COMPAT_BITS_MAX=16
CONFIG_NEED_DMA_MAP_STATE=y
CONFIG_NEED_SG_DMA_LENGTH=y
CONFIG_GENERIC_ISA_DMA=y
CONFIG_GENERIC_BUG=y
CONFIG_GENERIC_BUG_RELATIVE_POINTERS=y
CONFIG_GENERIC_HWEIGHT=y
CONFIG_ARCH_MAY_HAVE_PC_FDC=y
CONFIG_RWSEM_XCHGADD_ALGORITHM=y
CONFIG_GENERIC_CALIBRATE_DELAY=y
CONFIG_ARCH_HAS_CPU_RELAX=y
CONFIG_ARCH_HAS_CACHE_LINE_SIZE=y
CONFIG_HAVE_SETUP_PER_CPU_AREA=y
CONFIG_NEED_PER_CPU_EMBED_FIRST_CHUNK=y
CONFIG_NEED_PER_CPU_PAGE_FIRST_CHUNK=y
CONFIG_ARCH_HIBERNATION_POSSIBLE=y
CONFIG_ARCH_SUSPEND_POSSIBLE=y
CONFIG_ARCH_WANT_HUGE_PMD_SHARE=y
CONFIG_ARCH_WANT_GENERAL_HUGETLB=y
CONFIG_ZONE_DMA32=y
CONFIG_AUDIT_ARCH=y
CONFIG_ARCH_SUPPORTS_OPTIMIZED_INLINING=y
CONFIG_ARCH_SUPPORTS_DEBUG_PAGEALLOC=y
CONFIG_HAVE_INTEL_TXT=y
CONFIG_X86_64_SMP=y
CONFIG_ARCH_HWEIGHT_CFLAGS="-fcall-saved-rdi 
-fcall-saved-rsi -fcall-saved-rdx 
-fcall-saved-rcx -fcall-saved-r8 
-fcall-saved-r9
-fcall-saved-r10 -fcall-saved-r11"
CONFIG_ARCH_SUPPORTS_UPROBES=y
CONFIG_FIX_EARLYCON_MEM=y
CONFIG_PGTABLE_LEVELS=4
CONFIG_DEFCONFIG_LIST="/lib/modules/
$UNAME_RELEASE/.config"
CONFIG_IRQ_WORK=y
CONFIG_BUILDTIME_EXTABLE_SORT=y
CONFIG_INIT_ENV_ARG_LIMIT=32
CONFIG_CROSS_COMPILE=""
CONFIG_LOCALVERSION=""
CONFIG_HAVE_KERNEL_GZIP=y
CONFIG_HAVE_KERNEL_BZIP2=y
CONFIG_HAVE_KERNEL_LZMA=y
CONFIG_HAVE_KERNEL_XZ=y
CONFIG_HAVE_KERNEL_LZO=y
CONFIG_HAVE_KERNEL_LZ4=y
CONFIG_KERNEL_GZIP=y
CONFIG_DEFAULT_HOSTNAME="(none)"
CONFIG_SWAP=y
CONFIG_SYSVIPC=y
CONFIG_SYSVIPC_SYSCTL=y
CONFIG_POSIX_MQUEUE=y
CONFIG_POSIX_MQUEUE_SYSCTL=y
CONFIG_CROSS_MEMORY_ATTACH=y
CONFIG_FHANDLE=y
CONFIG_USELIB=y
CONFIG_AUDIT=y
CONFIG_HAVE_ARCH_AUDITSYSCALL=y
CONFIG_AUDITSYSCALL=y
CONFIG_AUDIT_WATCH=y
CONFIG_AUDIT_TREE=y
CONFIG_GENERIC_IRQ_PROBE=y
CONFIG_GENERIC_IRQ_SHOW=y
CONFIG_GENERIC_PENDING_IRQ=y
CONFIG_IRQ_DOMAIN=y
CONFIG_IRQ_DOMAIN_HIERARCHY=y
CONFIG_GENERIC_MSI_IRQ=y
CONFIG_GENERIC_MSI_IRQ_DOMAIN=y
CONFIG_IRQ_FORCED_THREADING=y
CONFIG_SPARSE_IRQ=y
CONFIG_CLOCKSOURCE_WATCHDOG=y
CONFIG_ARCH_CLOCKSOURCE_DATA=y
CONFIG_CLOCKSOURCE_VALIDATE_LAST_CYCLE=y
CONFIG_GENERIC_TIME_VSYSCALL=y
CONFIG_GENERIC_CLOCKEVENTS=y
CONFIG_GENERIC_CLOCKEVENTS_BROADCAST=y
CONFIG_GENERIC_CLOCKEVENTS_MIN_ADJUST=y
CONFIG_GENERIC_CMOS_UPDATE=y
CONFIG_TICK_ONESHOT=y
CONFIG_NO_HZ_COMMON=y
CONFIG_NO_HZ_IDLE=y
CONFIG_NO_HZ=y
CONFIG_HIGH_RES_TIMERS=y
CONFIG_TICK_CPU_ACCOUNTING=y
CONFIG_BSD_PROCESS_ACCT=y
CONFIG_TASKSTATS=y
CONFIG_TASK_DELAY_ACCT=y
CONFIG_TASK_XACCT=y
CONFIG_TASK_IO_ACCOUNTING=y
CONFIG_TREE_RCU=y
CONFIG_SRCU=y
CONFIG_RCU_STALL_COMMON=y
CONFIG_LOG_BUF_SHIFT=18
CONFIG_LOG_CPU_MAX_BUF_SHIFT=12
CONFIG_HAVE_UNSTABLE_SCHED_CLOCK=y
CONFIG_ARCH_SUPPORTS_NUMA_BALANCING=y
CONFIG_ARCH_WANT_BATCHED_UNMAP_TLB_FLUSH=y
CONFIG_ARCH_SUPPORTS_INT128=y
CONFIG_CGROUPS=y
CONFIG_CGROUP_SCHED=y
CONFIG_FAIR_GROUP_SCHED=y
CONFIG_CGROUP_FREEZER=y
CONFIG_CPUSETS=y
CONFIG_PROC_PID_CPUSET=y
CONFIG_CGROUP_CPUACCT=y
CONFIG_NAMESPACES=y
CONFIG_UTS_NS=y
CONFIG_IPC_NS=y
CONFIG_PID_NS=y
CONFIG_NET_NS=y
CONFIG_RELAY=y
CONFIG_BLK_DEV_INITRD=y
CONFIG_INITRAMFS_SOURCE=""
CONFIG_RD_GZIP=y
CONFIG_RD_BZIP2=y
CONFIG_RD_LZMA=y
CONFIG_RD_XZ=y
CONFIG_RD_LZO=y
CONFIG_RD_LZ4=y
CONFIG_SYSCTL=y
CONFIG_ANON_INODES=y
CONFIG_HAVE_UID16=y
CONFIG_SYSCTL_EXCEPTION_TRACE=y
CONFIG_HAVE_PCSPKR_PLATFORM=y
CONFIG_BPF=y
CONFIG_UID16=y
CONFIG_MULTIUSER=y
CONFIG_SGETMASK_SYSCALL=y
CONFIG_SYSFS_SYSCALL=y
CONFIG_KALLSYMS=y
CONFIG_PRINTK=y
CONFIG_BUG=y
CONFIG_ELF_CORE=y
CONFIG_PCSPKR_PLATFORM=y
CONFIG_BASE_FULL=y
CONFIG_FUTEX=y
CONFIG_EPOLL=y
CONFIG_SIGNALFD=y
CONFIG_TIMERFD=y
CONFIG_EVENTFD=y
CONFIG_SHMEM=y
CONFIG_AIO=y
CONFIG_ADVISE_SYSCALLS=y
CONFIG_PCI_QUIRKS=y
CONFIG_MEMBARRIER=y
CONFIG_HAVE_PERF_EVENTS=y
CONFIG_PERF_EVENTS=y
CONFIG_VM_EVENT_COUNTERS=y
CONFIG_SLUB_DEBUG=y
CONFIG_SLUB=y
CONFIG_SLUB_CPU_PARTIAL=y
CONFIG_PROFILING=y
CONFIG_TRACEPOINTS=y
CONFIG_KEXEC_CORE=y
CONFIG_HAVE_OPROFILE=y
CONFIG_OPROFILE_NMI_TIMER=y
CONFIG_JUMP_LABEL=y
CONFIG_HAVE_EFFICIENT_UNALIGNED_ACCESS=y
CONFIG_ARCH_USE_BUILTIN_BSWAP=y
CONFIG_HAVE_IOREMAP_PROT=y
CONFIG_HAVE_KPROBES=y
CONFIG_HAVE_KRETPROBES=y
CONFIG_HAVE_OPTPROBES=y
CONFIG_HAVE_KPROBES_ON_FTRACE=y
CONFIG_HAVE_ARCH_TRACEHOOK=y
CONFIG_HAVE_DMA_CONTIGUOUS=y
CONFIG_GENERIC_SMP_IDLE_THREAD=y
CONFIG_ARCH_WANTS_DYNAMIC_TASK_STRUCT=y
CONFIG_HAVE_REGS_AND_STACK_ACCESS_API=y
CONFIG_HAVE_DMA_API_DEBUG=y
CONFIG_HAVE_HW_BREAKPOINT=y
CONFIG_HAVE_MIXED_BREAKPOINTS_REGS=y
CONFIG_HAVE_USER_RETURN_NOTIFIER=y
CONFIG_HAVE_PERF_EVENTS_NMI=y
CONFIG_HAVE_PERF_REGS=y
CONFIG_HAVE_PERF_USER_STACK_DUMP=y
CONFIG_HAVE_ARCH_JUMP_LABEL=y
CONFIG_ARCH_HAVE_NMI_SAFE_CMPXCHG=y
CONFIG_HAVE_ALIGNED_STRUCT_PAGE=y
CONFIG_HAVE_CMPXCHG_LOCAL=y
CONFIG_HAVE_CMPXCHG_DOUBLE=y
CONFIG_ARCH_WANT_COMPAT_IPC_PARSE_VERSION=y
CONFIG_ARCH_WANT_OLD_COMPAT_IPC=y
CONFIG_HAVE_ARCH_SECCOMP_FILTER=y
CONFIG_SECCOMP_FILTER=y
CONFIG_HAVE_CC_STACKPROTECTOR=y
CONFIG_CC_STACKPROTECTOR_NONE=y
CONFIG_HAVE_CONTEXT_TRACKING=y
CONFIG_HAVE_VIRT_CPU_ACCOUNTING_GEN=y
CONFIG_HAVE_IRQ_TIME_ACCOUNTING=y
CONFIG_HAVE_ARCH_TRANSPARENT_HUGEPAGE=y
CONFIG_HAVE_ARCH_HUGE_VMAP=y
CONFIG_HAVE_ARCH_SOFT_DIRTY=y
CONFIG_MODULES_USE_ELF_RELA=y
CONFIG_HAVE_IRQ_EXIT_ON_IRQ_STACK=y
CONFIG_ARCH_HAS_ELF_RANDOMIZE=y
CONFIG_HAVE_ARCH_MMAP_RND_BITS=y
CONFIG_ARCH_MMAP_RND_BITS=28
CONFIG_HAVE_ARCH_MMAP_RND_COMPAT_BITS=y
CONFIG_ARCH_MMAP_RND_COMPAT_BITS=8
CONFIG_HAVE_COPY_THREAD_TLS=y
CONFIG_OLD_SIGSUSPEND3=y
CONFIG_COMPAT_OLD_SIGACTION=y
CONFIG_ARCH_HAS_GCOV_PROFILE_ALL=y
CONFIG_SLABINFO=y
CONFIG_RT_MUTEXES=y
CONFIG_BASE_SMALL=0
CONFIG_MODULES=y
CONFIG_MODULE_UNLOAD=y
CONFIG_MODULE_FORCE_UNLOAD=y
CONFIG_MODULES_TREE_LOOKUP=y
CONFIG_BLOCK=y
CONFIG_BLK_DEV_BSG=y
CONFIG_PARTITION_ADVANCED=y
CONFIG_OSF_PARTITION=y
CONFIG_AMIGA_PARTITION=y
CONFIG_MAC_PARTITION=y
CONFIG_MSDOS_PARTITION=y
CONFIG_BSD_DISKLABEL=y
CONFIG_MINIX_SUBPARTITION=y
CONFIG_SOLARIS_X86_PARTITION=y
CONFIG_UNIXWARE_DISKLABEL=y
CONFIG_SGI_PARTITION=y
CONFIG_SUN_PARTITION=y
CONFIG_KARMA_PARTITION=y
CONFIG_EFI_PARTITION=y
CONFIG_BLOCK_COMPAT=y
CONFIG_IOSCHED_NOOP=y
CONFIG_IOSCHED_DEADLINE=y
CONFIG_IOSCHED_CFQ=y
CONFIG_DEFAULT_CFQ=y
CONFIG_DEFAULT_IOSCHED="cfq"
CONFIG_INLINE_SPIN_UNLOCK_IRQ=y
CONFIG_INLINE_READ_UNLOCK=y
CONFIG_INLINE_READ_UNLOCK_IRQ=y
CONFIG_INLINE_WRITE_UNLOCK=y
CONFIG_INLINE_WRITE_UNLOCK_IRQ=y
CONFIG_ARCH_SUPPORTS_ATOMIC_RMW=y
CONFIG_MUTEX_SPIN_ON_OWNER=y
CONFIG_RWSEM_SPIN_ON_OWNER=y
CONFIG_LOCK_SPIN_ON_OWNER=y
CONFIG_ARCH_USE_QUEUED_SPINLOCKS=y
CONFIG_QUEUED_SPINLOCKS=y
CONFIG_ARCH_USE_QUEUED_RWLOCKS=y
CONFIG_QUEUED_RWLOCKS=y
CONFIG_FREEZER=y
CONFIG_ZONE_DMA=y
CONFIG_SMP=y
CONFIG_X86_FEATURE_NAMES=y
CONFIG_X86_FAST_FEATURE_TESTS=y
CONFIG_X86_MPPARSE=y
CONFIG_X86_SUPPORTS_MEMORY_FAILURE=y
CONFIG_SCHED_OMIT_FRAME_POINTER=y
CONFIG_HYPERVISOR_GUEST=y
CONFIG_NO_BOOTMEM=y
CONFIG_GENERIC_CPU=y
CONFIG_X86_INTERNODE_CACHE_SHIFT=6
CONFIG_X86_L1_CACHE_SHIFT=6
CONFIG_X86_TSC=y
CONFIG_X86_CMPXCHG64=y
CONFIG_X86_CMOV=y
CONFIG_X86_MINIMUM_CPU_FAMILY=64
CONFIG_X86_DEBUGCTLMSR=y
CONFIG_CPU_SUP_INTEL=y
CONFIG_CPU_SUP_AMD=y
CONFIG_CPU_SUP_CENTAUR=y
CONFIG_HPET_TIMER=y
CONFIG_HPET_EMULATE_RTC=y
CONFIG_DMI=y
CONFIG_SWIOTLB=y
CONFIG_IOMMU_HELPER=y
CONFIG_NR_CPUS=64
CONFIG_SCHED_SMT=y
CONFIG_SCHED_MC=y
CONFIG_PREEMPT_VOLUNTARY=y
CONFIG_X86_LOCAL_APIC=y
CONFIG_X86_IO_APIC=y
CONFIG_X86_REROUTE_FOR_BROKEN_BOOT_IRQS=y
CONFIG_X86_MCE=y
CONFIG_X86_MCE_INTEL=y
CONFIG_X86_MCE_THRESHOLD=y
CONFIG_X86_THERMAL_VECTOR=y
CONFIG_X86_16BIT=y
CONFIG_X86_ESPFIX64=y
CONFIG_X86_VSYSCALL_EMULATION=y
CONFIG_MICROCODE=y
CONFIG_MICROCODE_INTEL=y
CONFIG_MICROCODE_OLD_INTERFACE=y
CONFIG_X86_MSR=y
CONFIG_X86_CPUID=y
CONFIG_ARCH_PHYS_ADDR_T_64BIT=y
CONFIG_ARCH_DMA_ADDR_T_64BIT=y
CONFIG_X86_DIRECT_GBPAGES=y
CONFIG_NUMA=y
CONFIG_X86_64_ACPI_NUMA=y
CONFIG_NODES_SPAN_OTHER_NODES=y
CONFIG_NODES_SHIFT=6
CONFIG_ARCH_SPARSEMEM_ENABLE=y
CONFIG_ARCH_SPARSEMEM_DEFAULT=y
CONFIG_ARCH_SELECT_MEMORY_MODEL=y
CONFIG_ARCH_PROC_KCORE_TEXT=y
CONFIG_ILLEGAL_POINTER_VALUE=0xdead000000000000
CONFIG_SELECT_MEMORY_MODEL=y
CONFIG_SPARSEMEM_MANUAL=y
CONFIG_SPARSEMEM=y
CONFIG_NEED_MULTIPLE_NODES=y
CONFIG_HAVE_MEMORY_PRESENT=y
CONFIG_SPARSEMEM_EXTREME=y
CONFIG_SPARSEMEM_VMEMMAP_ENABLE=y
CONFIG_SPARSEMEM_ALLOC_MEM_MAP_TOGETHER=y
CONFIG_SPARSEMEM_VMEMMAP=y
CONFIG_HAVE_MEMBLOCK=y
CONFIG_HAVE_MEMBLOCK_NODE_MAP=y
CONFIG_ARCH_DISCARD_MEMBLOCK=y
CONFIG_SPLIT_PTLOCK_CPUS=4
CONFIG_ARCH_ENABLE_SPLIT_PMD_PTLOCK=y
CONFIG_COMPACTION=y
CONFIG_MIGRATION=y
CONFIG_ARCH_ENABLE_HUGEPAGE_MIGRATION=y
CONFIG_PHYS_ADDR_T_64BIT=y
CONFIG_ZONE_DMA_FLAG=1
CONFIG_BOUNCE=y
CONFIG_VIRT_TO_BUS=y
CONFIG_KSM=y
CONFIG_DEFAULT_MMAP_MIN_ADDR=4096
CONFIG_ARCH_SUPPORTS_MEMORY_FAILURE=y
CONFIG_GENERIC_EARLY_IOREMAP=y
CONFIG_ARCH_SUPPORTS_DEFERRED_STRUCT_PAGE_INIT=y
CONFIG_X86_CHECK_BIOS_CORRUPTION=y
CONFIG_X86_BOOTPARAM_MEMORY_CORRUPTION_CHECK=y
CONFIG_X86_RESERVE_LOW=64
CONFIG_MTRR=y
CONFIG_X86_PAT=y
CONFIG_ARCH_USES_PG_UNCACHED=y
CONFIG_ARCH_RANDOM=y
CONFIG_X86_SMAP=y
CONFIG_EFI=y
CONFIG_SECCOMP=y
CONFIG_HZ_1000=y
CONFIG_HZ=1000
CONFIG_SCHED_HRTICK=y
CONFIG_KEXEC=y
CONFIG_CRASH_DUMP=y
CONFIG_PHYSICAL_START=0x1000000
CONFIG_RELOCATABLE=y
CONFIG_PHYSICAL_ALIGN=0x200000
CONFIG_HOTPLUG_CPU=y
CONFIG_LEGACY_VSYSCALL_EMULATE=y
CONFIG_CMDLINE_BOOL=y
CONFIG_CMDLINE=""
CONFIG_MODIFY_LDT_SYSCALL=y
CONFIG_HAVE_LIVEPATCH=y
CONFIG_ARCH_ENABLE_MEMORY_HOTPLUG=y
CONFIG_USE_PERCPU_NUMA_NODE_ID=y
CONFIG_SUSPEND=y
CONFIG_SUSPEND_FREEZER=y
CONFIG_PM_SLEEP=y
CONFIG_PM_SLEEP_SMP=y
CONFIG_PM=y
CONFIG_PM_DEBUG=y
CONFIG_PM_SLEEP_DEBUG=y
CONFIG_PM_TRACE=y
CONFIG_PM_TRACE_RTC=y
CONFIG_ACPI=y
CONFIG_ACPI_LEGACY_TABLES_LOOKUP=y
CONFIG_ARCH_MIGHT_HAVE_ACPI_PDC=y
CONFIG_ACPI_SYSTEM_POWER_STATES_SUPPORT=y
CONFIG_ACPI_SLEEP=y
CONFIG_ACPI_REV_OVERRIDE_POSSIBLE=y
CONFIG_ACPI_VIDEO=y
CONFIG_ACPI_DOCK=y
CONFIG_ACPI_CPU_FREQ_PSS=y
CONFIG_ACPI_PROCESSOR_IDLE=y
CONFIG_ACPI_PROCESSOR=y
CONFIG_ACPI_HOTPLUG_CPU=y
CONFIG_ACPI_THERMAL=y
CONFIG_ACPI_NUMA=y
CONFIG_X86_PM_TIMER=y
CONFIG_ACPI_CONTAINER=y
CONFIG_ACPI_HOTPLUG_IOAPIC=y
CONFIG_HAVE_ACPI_APEI=y
CONFIG_HAVE_ACPI_APEI_NMI=y
CONFIG_CPU_FREQ=y
CONFIG_CPU_FREQ_GOV_COMMON=y
CONFIG_CPU_FREQ_DEFAULT_GOV_USERSPACE=y
CONFIG_CPU_FREQ_GOV_PERFORMANCE=y
CONFIG_CPU_FREQ_GOV_USERSPACE=y
CONFIG_CPU_FREQ_GOV_ONDEMAND=y
CONFIG_X86_INTEL_PSTATE=y
CONFIG_X86_ACPI_CPUFREQ=y
CONFIG_X86_ACPI_CPUFREQ_CPB=y
CONFIG_CPU_IDLE=y
CONFIG_CPU_IDLE_GOV_MENU=y
CONFIG_PCI=y
CONFIG_PCI_DIRECT=y
CONFIG_PCI_MMCONFIG=y
CONFIG_PCI_DOMAINS=y
CONFIG_PCIEPORTBUS=y
CONFIG_PCIEAER=y
CONFIG_PCIEASPM=y
CONFIG_PCIEASPM_DEFAULT=y
CONFIG_PCIE_PME=y
CONFIG_PCI_BUS_ADDR_T_64BIT=y
CONFIG_PCI_MSI=y
CONFIG_PCI_MSI_IRQ_DOMAIN=y
CONFIG_HT_IRQ=y
CONFIG_PCI_ATS=y
CONFIG_PCI_PRI=y
CONFIG_PCI_PASID=y
CONFIG_PCI_LABEL=y
CONFIG_ISA_DMA_API=y
CONFIG_PCCARD=y
CONFIG_PCMCIA=y
CONFIG_PCMCIA_LOAD_CIS=y
CONFIG_CARDBUS=y
CONFIG_YENTA=y
CONFIG_YENTA_O2=y
CONFIG_YENTA_RICOH=y
CONFIG_YENTA_TI=y
CONFIG_YENTA_ENE_TUNE=y
CONFIG_YENTA_TOSHIBA=y
CONFIG_PCCARD_NONSTATIC=y
CONFIG_BINFMT_ELF=y
CONFIG_COMPAT_BINFMT_ELF=y
CONFIG_CORE_DUMP_DEFAULT_ELF_HEADERS=y
CONFIG_BINFMT_SCRIPT=y
CONFIG_BINFMT_MISC=y
CONFIG_COREDUMP=y
CONFIG_IA32_EMULATION=y
CONFIG_COMPAT=y
CONFIG_COMPAT_FOR_U64_ALIGNMENT=y
CONFIG_SYSVIPC_COMPAT=y
CONFIG_KEYS_COMPAT=y
CONFIG_X86_DEV_DMA_OPS=y
CONFIG_PMC_ATOM=y
CONFIG_NET=y
CONFIG_NET_INGRESS=y
CONFIG_PACKET=y
CONFIG_UNIX=y
CONFIG_XFRM=y
CONFIG_XFRM_ALGO=y
CONFIG_XFRM_USER=y
CONFIG_INET=y
CONFIG_IP_MULTICAST=y
CONFIG_IP_ADVANCED_ROUTER=y
CONFIG_IP_MULTIPLE_TABLES=y
CONFIG_IP_ROUTE_MULTIPATH=y
CONFIG_IP_ROUTE_VERBOSE=y
CONFIG_IP_PNP=y
CONFIG_IP_PNP_DHCP=y
CONFIG_IP_PNP_BOOTP=y
CONFIG_IP_PNP_RARP=y
CONFIG_NET_IP_TUNNEL=y
CONFIG_IP_MROUTE=y
CONFIG_IP_PIMSM_V1=y
CONFIG_IP_PIMSM_V2=y
CONFIG_SYN_COOKIES=y
CONFIG_INET_TUNNEL=y
CONFIG_INET_LRO=y
CONFIG_TCP_CONG_ADVANCED=y
CONFIG_TCP_CONG_CUBIC=y
CONFIG_DEFAULT_CUBIC=y
CONFIG_DEFAULT_TCP_CONG="cubic"
CONFIG_TCP_MD5SIG=y
CONFIG_IPV6=y
CONFIG_INET6_AH=y
CONFIG_INET6_ESP=y
CONFIG_INET6_XFRM_MODE_TRANSPORT=y
CONFIG_INET6_XFRM_MODE_TUNNEL=y
CONFIG_INET6_XFRM_MODE_BEET=y
CONFIG_IPV6_SIT=y
CONFIG_IPV6_NDISC_NODETYPE=y
CONFIG_NETLABEL=y
CONFIG_NETWORK_SECMARK=y
CONFIG_NET_PTP_CLASSIFY=y
CONFIG_NETFILTER=y
CONFIG_NETFILTER_INGRESS=y
CONFIG_NETFILTER_NETLINK=y
CONFIG_NETFILTER_NETLINK_LOG=y
CONFIG_NF_CONNTRACK=y
CONFIG_NF_LOG_COMMON=m
CONFIG_NF_CONNTRACK_SECMARK=y
CONFIG_NF_CONNTRACK_PROCFS=y
CONFIG_NF_CONNTRACK_FTP=y
CONFIG_NF_CONNTRACK_IRC=y
CONFIG_NF_CONNTRACK_SIP=y
CONFIG_NF_CT_NETLINK=y
CONFIG_NF_NAT=m
CONFIG_NF_NAT_NEEDED=y
CONFIG_NF_NAT_FTP=m
CONFIG_NF_NAT_IRC=m
CONFIG_NF_NAT_SIP=m
CONFIG_NETFILTER_XTABLES=y
CONFIG_NETFILTER_XT_MARK=m
CONFIG_NETFILTER_XT_TARGET_CONNSECMARK=y
CONFIG_NETFILTER_XT_TARGET_LOG=m
CONFIG_NETFILTER_XT_NAT=m
CONFIG_NETFILTER_XT_TARGET_NFLOG=y
CONFIG_NETFILTER_XT_TARGET_SECMARK=y
CONFIG_NETFILTER_XT_TARGET_TCPMSS=y
CONFIG_NETFILTER_XT_MATCH_ADDRTYPE=m
CONFIG_NETFILTER_XT_MATCH_CONNTRACK=y
CONFIG_NETFILTER_XT_MATCH_POLICY=y
CONFIG_NETFILTER_XT_MATCH_STATE=y
CONFIG_NF_DEFRAG_IPV4=y
CONFIG_NF_CONNTRACK_IPV4=y
CONFIG_NF_CONNTRACK_PROC_COMPAT=y
CONFIG_NF_LOG_ARP=m
CONFIG_NF_LOG_IPV4=m
CONFIG_NF_REJECT_IPV4=y
CONFIG_NF_NAT_IPV4=m
CONFIG_NF_NAT_MASQUERADE_IPV4=m
CONFIG_IP_NF_IPTABLES=y
CONFIG_IP_NF_FILTER=y
CONFIG_IP_NF_TARGET_REJECT=y
CONFIG_IP_NF_NAT=m
CONFIG_IP_NF_TARGET_MASQUERADE=m
CONFIG_IP_NF_MANGLE=y
CONFIG_NF_DEFRAG_IPV6=y
CONFIG_NF_CONNTRACK_IPV6=y
CONFIG_NF_REJECT_IPV6=y
CONFIG_NF_LOG_IPV6=m
CONFIG_IP6_NF_IPTABLES=y
CONFIG_IP6_NF_MATCH_IPV6HEADER=y
CONFIG_IP6_NF_FILTER=y
CONFIG_IP6_NF_TARGET_REJECT=y
CONFIG_IP6_NF_MANGLE=y
CONFIG_HAVE_NET_DSA=y
CONFIG_NET_SCHED=y
CONFIG_NET_CLS=y
CONFIG_NET_EMATCH=y
CONFIG_NET_EMATCH_STACK=32
CONFIG_NET_CLS_ACT=y
CONFIG_NET_SCH_FIFO=y
CONFIG_DNS_RESOLVER=y
CONFIG_RPS=y
CONFIG_RFS_ACCEL=y
CONFIG_XPS=y
CONFIG_NET_RX_BUSY_POLL=y
CONFIG_BQL=y
CONFIG_NET_FLOW_LIMIT=y
CONFIG_FIB_RULES=y
CONFIG_WIRELESS=y
CONFIG_CFG80211=y
CONFIG_CFG80211_DEFAULT_PS=y
CONFIG_CFG80211_CRDA_SUPPORT=y
CONFIG_MAC80211=y
CONFIG_MAC80211_HAS_RC=y
CONFIG_MAC80211_RC_MINSTREL=y
CONFIG_MAC80211_RC_MINSTREL_HT=y
CONFIG_MAC80211_RC_DEFAULT_MINSTREL=y
CONFIG_MAC80211_RC_DEFAULT="minstrel_ht"
CONFIG_MAC80211_LEDS=y
CONFIG_MAC80211_STA_HASH_MAX_SIZE=0
CONFIG_RFKILL=y
CONFIG_RFKILL_LEDS=y
CONFIG_RFKILL_INPUT=y
CONFIG_HAVE_BPF_JIT=y
CONFIG_UEVENT_HELPER=y
CONFIG_UEVENT_HELPER_PATH="/sbin/hotplug"
CONFIG_DEVTMPFS=y
CONFIG_DEVTMPFS_MOUNT=y
CONFIG_STANDALONE=y
CONFIG_PREVENT_FIRMWARE_BUILD=y
CONFIG_FW_LOADER=y
CONFIG_FIRMWARE_IN_KERNEL=y
CONFIG_EXTRA_FIRMWARE=""
CONFIG_ALLOW_DEV_COREDUMP=y
CONFIG_GENERIC_CPU_AUTOPROBE=y
CONFIG_REGMAP=y
CONFIG_DMA_SHARED_BUFFER=y
CONFIG_CONNECTOR=y
CONFIG_PROC_EVENTS=y
CONFIG_ARCH_MIGHT_HAVE_PC_PARPORT=y
CONFIG_PNP=y
CONFIG_PNP_DEBUG_MESSAGES=y
CONFIG_PNPACPI=y
CONFIG_HAVE_IDE=y
CONFIG_SCSI_MOD=y
CONFIG_SCSI=y
CONFIG_SCSI_DMA=y
CONFIG_SCSI_PROC_FS=y
CONFIG_BLK_DEV_SD=y
CONFIG_BLK_DEV_SR=y
CONFIG_BLK_DEV_SR_VENDOR=y
CONFIG_CHR_DEV_SG=y
CONFIG_SCSI_CONSTANTS=y
CONFIG_SCSI_SPI_ATTRS=y
CONFIG_ATA=y
CONFIG_ATA_VERBOSE_ERROR=y
CONFIG_ATA_ACPI=y
CONFIG_SATA_PMP=y
CONFIG_SATA_AHCI=y
CONFIG_ATA_SFF=y
CONFIG_ATA_BMDMA=y
CONFIG_ATA_PIIX=y
CONFIG_PATA_AMD=y
CONFIG_PATA_OLDPIIX=y
CONFIG_PATA_SCH=y
CONFIG_NETDEVICES=y
CONFIG_MII=y
CONFIG_NET_CORE=y
CONFIG_NETCONSOLE=y
CONFIG_NETPOLL=y
CONFIG_NET_POLL_CONTROLLER=y
CONFIG_ETHERNET=y
CONFIG_NET_VENDOR_3COM=y
CONFIG_NET_VENDOR_ADAPTEC=y
CONFIG_NET_VENDOR_AGERE=y
CONFIG_NET_VENDOR_ALTEON=y
CONFIG_NET_VENDOR_AMD=y
CONFIG_NET_VENDOR_ARC=y
CONFIG_NET_VENDOR_ATHEROS=y
CONFIG_NET_CADENCE=y
CONFIG_NET_VENDOR_BROADCOM=y
CONFIG_TIGON3=y
CONFIG_NET_VENDOR_BROCADE=y
CONFIG_NET_VENDOR_CAVIUM=y
CONFIG_NET_VENDOR_CHELSIO=y
CONFIG_NET_VENDOR_CISCO=y
CONFIG_NET_VENDOR_DEC=y
CONFIG_NET_TULIP=y
CONFIG_NET_VENDOR_DLINK=y
CONFIG_NET_VENDOR_EMULEX=y
CONFIG_NET_VENDOR_EZCHIP=y
CONFIG_NET_VENDOR_EXAR=y
CONFIG_NET_VENDOR_FUJITSU=y
CONFIG_NET_VENDOR_HP=y
CONFIG_NET_VENDOR_INTEL=y
CONFIG_E100=y
CONFIG_E1000=y
CONFIG_NET_VENDOR_I825XX=y
CONFIG_NET_VENDOR_MARVELL=y
CONFIG_SKY2=y
CONFIG_NET_VENDOR_MELLANOX=y
CONFIG_NET_VENDOR_MICREL=y
CONFIG_NET_VENDOR_MYRI=y
CONFIG_NET_VENDOR_NATSEMI=y
CONFIG_NET_VENDOR_NETRONOME=y
CONFIG_NET_VENDOR_8390=y
CONFIG_NET_VENDOR_NVIDIA=y
CONFIG_FORCEDETH=y
CONFIG_NET_VENDOR_OKI=y
CONFIG_NET_PACKET_ENGINE=y
CONFIG_NET_VENDOR_QLOGIC=y
CONFIG_NET_VENDOR_QUALCOMM=y
CONFIG_NET_VENDOR_REALTEK=y
CONFIG_8139TOO=y
CONFIG_8139TOO_PIO=y
CONFIG_NET_VENDOR_RENESAS=y
CONFIG_NET_VENDOR_RDC=y
CONFIG_NET_VENDOR_ROCKER=y
CONFIG_NET_VENDOR_SAMSUNG=y
CONFIG_NET_VENDOR_SEEQ=y
CONFIG_NET_VENDOR_SILAN=y
CONFIG_NET_VENDOR_SIS=y
CONFIG_NET_VENDOR_SMSC=y
CONFIG_NET_VENDOR_STMICRO=y
CONFIG_NET_VENDOR_SUN=y
CONFIG_NET_VENDOR_SYNOPSYS=y
CONFIG_NET_VENDOR_TEHUTI=y
CONFIG_NET_VENDOR_TI=y
CONFIG_NET_VENDOR_VIA=y
CONFIG_NET_VENDOR_WIZNET=y
CONFIG_NET_VENDOR_XIRCOM=y
CONFIG_FDDI=y
CONFIG_PHYLIB=y
CONFIG_USB_NET_DRIVERS=y
CONFIG_INPUT=y
CONFIG_INPUT_LEDS=y
CONFIG_INPUT_FF_MEMLESS=y
CONFIG_INPUT_POLLDEV=y
CONFIG_INPUT_SPARSEKMAP=y
CONFIG_INPUT_MOUSEDEV=y
CONFIG_INPUT_MOUSEDEV_SCREEN_X=1024
CONFIG_INPUT_MOUSEDEV_SCREEN_Y=768
CONFIG_INPUT_EVDEV=y
CONFIG_INPUT_KEYBOARD=y
CONFIG_KEYBOARD_ATKBD=y
CONFIG_INPUT_MOUSE=y
CONFIG_MOUSE_PS2=y
CONFIG_MOUSE_PS2_ALPS=y
CONFIG_MOUSE_PS2_LOGIPS2PP=y
CONFIG_MOUSE_PS2_SYNAPTICS=y
CONFIG_MOUSE_PS2_CYPRESS=y
CONFIG_MOUSE_PS2_LIFEBOOK=y
CONFIG_MOUSE_PS2_FOCALTECH=y
CONFIG_SERIO=y
CONFIG_ARCH_MIGHT_HAVE_PC_SERIO=y
CONFIG_SERIO_I8042=y
CONFIG_SERIO_SERPORT=y
CONFIG_SERIO_LIBPS2=y
CONFIG_TTY=y
CONFIG_VT=y
CONFIG_CONSOLE_TRANSLATIONS=y
CONFIG_VT_CONSOLE=y
CONFIG_VT_CONSOLE_SLEEP=y
CONFIG_HW_CONSOLE=y
CONFIG_VT_HW_CONSOLE_BINDING=y
CONFIG_UNIX98_PTYS=y
CONFIG_SERIAL_NONSTANDARD=y
CONFIG_DEVMEM=y
CONFIG_DEVKMEM=y
CONFIG_SERIAL_EARLYCON=y
CONFIG_SERIAL_8250=y
CONFIG_SERIAL_8250_DEPRECATED_OPTIONS=y
CONFIG_SERIAL_8250_PNP=y
CONFIG_SERIAL_8250_CONSOLE=y
CONFIG_SERIAL_8250_DMA=y
CONFIG_SERIAL_8250_PCI=y
CONFIG_SERIAL_8250_NR_UARTS=32
CONFIG_SERIAL_8250_RUNTIME_UARTS=4
CONFIG_SERIAL_8250_EXTENDED=y
CONFIG_SERIAL_8250_MANY_PORTS=y
CONFIG_SERIAL_8250_SHARE_IRQ=y
CONFIG_SERIAL_8250_DETECT_IRQ=y
CONFIG_SERIAL_8250_RSA=y
CONFIG_SERIAL_CORE=y
CONFIG_SERIAL_CORE_CONSOLE=y
CONFIG_HW_RANDOM=y
CONFIG_HW_RANDOM_VIA=y
CONFIG_NVRAM=y
CONFIG_HPET=y
CONFIG_DEVPORT=y
CONFIG_I2C=y
CONFIG_ACPI_I2C_OPREGION=y
CONFIG_I2C_BOARDINFO=y
CONFIG_I2C_COMPAT=y
CONFIG_I2C_HELPER_AUTO=y
CONFIG_I2C_ALGOBIT=y
CONFIG_I2C_I801=y
CONFIG_PPS=y
CONFIG_PTP_1588_CLOCK=y
CONFIG_ARCH_WANT_OPTIONAL_GPIOLIB=y
CONFIG_POWER_SUPPLY=y
CONFIG_HWMON=y
CONFIG_THERMAL=y
CONFIG_THERMAL_HWMON=y
CONFIG_THERMAL_WRITABLE_TRIPS=y
CONFIG_THERMAL_DEFAULT_GOV_STEP_WISE=y
CONFIG_THERMAL_GOV_STEP_WISE=y
CONFIG_THERMAL_GOV_USER_SPACE=y
CONFIG_X86_PKG_TEMP_THERMAL=m
CONFIG_SSB_POSSIBLE=y
CONFIG_BCMA_POSSIBLE=y
CONFIG_AGP=y
CONFIG_AGP_AMD64=y
CONFIG_AGP_INTEL=y
CONFIG_INTEL_GTT=y
CONFIG_VGA_ARB=y
CONFIG_VGA_ARB_MAX_GPUS=16
CONFIG_DRM=y
CONFIG_DRM_MIPI_DSI=y
CONFIG_DRM_KMS_HELPER=y
CONFIG_DRM_KMS_FB_HELPER=y
CONFIG_DRM_FBDEV_EMULATION=y
CONFIG_DRM_I915=y
CONFIG_DRM_PANEL=y
CONFIG_DRM_BRIDGE=y
CONFIG_FB=y
CONFIG_FB_CMDLINE=y
CONFIG_FB_NOTIFY=y
CONFIG_FB_CFB_FILLRECT=y
CONFIG_FB_CFB_COPYAREA=y
CONFIG_FB_CFB_IMAGEBLIT=y
CONFIG_FB_SYS_FILLRECT=y
CONFIG_FB_SYS_COPYAREA=y
CONFIG_FB_SYS_IMAGEBLIT=y
CONFIG_FB_SYS_FOPS=y
CONFIG_FB_MODE_HELPERS=y
CONFIG_FB_TILEBLITTING=y
CONFIG_FB_EFI=y
CONFIG_BACKLIGHT_LCD_SUPPORT=y
CONFIG_BACKLIGHT_CLASS_DEVICE=y
CONFIG_BACKLIGHT_GENERIC=y
CONFIG_HDMI=y
CONFIG_VGA_CONSOLE=y
CONFIG_VGACON_SOFT_SCROLLBACK=y
CONFIG_VGACON_SOFT_SCROLLBACK_SIZE=64
CONFIG_DUMMY_CONSOLE=y
CONFIG_DUMMY_CONSOLE_COLUMNS=80
CONFIG_DUMMY_CONSOLE_ROWS=25
CONFIG_FRAMEBUFFER_CONSOLE=y
CONFIG_FRAMEBUFFER_CONSOLE_DETECT_PRIMARY=y
CONFIG_LOGO=y
CONFIG_LOGO_LINUX_CLUT224=y
CONFIG_SOUND=y
CONFIG_SOUND_OSS_CORE=y
CONFIG_SOUND_OSS_CORE_PRECLAIM=y
CONFIG_SND=y
CONFIG_SND_TIMER=y
CONFIG_SND_PCM=y
CONFIG_SND_HWDEP=y
CONFIG_SND_JACK=y
CONFIG_SND_SEQUENCER=y
CONFIG_SND_SEQ_DUMMY=y
CONFIG_SND_OSSEMUL=y
CONFIG_SND_MIXER_OSS=y
CONFIG_SND_PCM_OSS=y
CONFIG_SND_PCM_OSS_PLUGINS=y
CONFIG_SND_PCM_TIMER=y
CONFIG_SND_SEQUENCER_OSS=y
CONFIG_SND_HRTIMER=y
CONFIG_SND_SEQ_HRTIMER_DEFAULT=y
CONFIG_SND_SUPPORT_OLD_API=y
CONFIG_SND_PROC_FS=y
CONFIG_SND_VERBOSE_PROCFS=y
CONFIG_SND_VMASTER=y
CONFIG_SND_DMA_SGBUF=y
CONFIG_SND_DRIVERS=y
CONFIG_SND_PCI=y
CONFIG_SND_HDA=y
CONFIG_SND_HDA_INTEL=y
CONFIG_SND_HDA_HWDEP=y
CONFIG_SND_HDA_POWER_SAVE_DEFAULT=0
CONFIG_SND_HDA_CORE=y
CONFIG_SND_HDA_I915=y
CONFIG_SND_HDA_PREALLOC_SIZE=64
CONFIG_SND_USB=y
CONFIG_SND_PCMCIA=y
CONFIG_USB_HIDDEV=y
CONFIG_USB_OHCI_LITTLE_ENDIAN=y
CONFIG_USB_SUPPORT=y
CONFIG_USB_COMMON=y
CONFIG_USB_ARCH_HAS_HCD=y
CONFIG_USB=y
CONFIG_USB_ANNOUNCE_NEW_DEVICES=y
CONFIG_USB_DEFAULT_PERSIST=y
CONFIG_USB_MON=y
CONFIG_USB_EHCI_HCD=y
CONFIG_USB_EHCI_TT_NEWSCHED=y
CONFIG_USB_EHCI_PCI=y
CONFIG_USB_OHCI_HCD=y
CONFIG_USB_OHCI_HCD_PCI=y
CONFIG_USB_UHCI_HCD=y
CONFIG_USB_PRINTER=y
CONFIG_USB_STORAGE=y
CONFIG_NEW_LEDS=y
CONFIG_LEDS_CLASS=y
CONFIG_LEDS_TRIGGERS=y
CONFIG_EDAC_ATOMIC_SCRUB=y
CONFIG_EDAC_SUPPORT=y
CONFIG_EDAC=y
CONFIG_EDAC_LEGACY_SYSFS=y
CONFIG_RTC_LIB=y
CONFIG_RTC_CLASS=y
CONFIG_RTC_SYSTOHC=y
CONFIG_RTC_SYSTOHC_DEVICE="rtc0"
CONFIG_RTC_INTF_SYSFS=y
CONFIG_RTC_INTF_PROC=y
CONFIG_RTC_INTF_DEV=y
CONFIG_RTC_DRV_CMOS=y
CONFIG_DMADEVICES=y
CONFIG_DMA_ACPI=y
CONFIG_VIRT_DRIVERS=y
CONFIG_CLKEVT_I8253=y
CONFIG_I8253_LOCK=y
CONFIG_CLKBLD_I8253=y
CONFIG_IOMMU_API=y
CONFIG_IOMMU_SUPPORT=y
CONFIG_IOMMU_IOVA=y
CONFIG_DMAR_TABLE=y
CONFIG_INTEL_IOMMU=y
CONFIG_INTEL_IOMMU_FLOPPY_WA=y
CONFIG_ARM_GIC_MAX_NR=1
CONFIG_RAS=y
CONFIG_EDD=y
CONFIG_FIRMWARE_MEMMAP=y
CONFIG_DMIID=y
CONFIG_DMI_SCAN_MACHINE_NON_EFI_FALLBACK=y
CONFIG_EFI_VARS=y
CONFIG_EFI_ESRT=y
CONFIG_EFI_RUNTIME_MAP=y
CONFIG_EFI_RUNTIME_WRAPPERS=y
CONFIG_DCACHE_WORD_ACCESS=y
CONFIG_EXT4_FS=y
CONFIG_EXT4_USE_FOR_EXT2=y
CONFIG_EXT4_FS_POSIX_ACL=y
CONFIG_EXT4_FS_SECURITY=y
CONFIG_JBD2=y
CONFIG_FS_MBCACHE=y
CONFIG_FS_POSIX_ACL=y
CONFIG_EXPORTFS=y
CONFIG_FILE_LOCKING=y
CONFIG_MANDATORY_FILE_LOCKING=y
CONFIG_FSNOTIFY=y
CONFIG_DNOTIFY=y
CONFIG_INOTIFY_USER=y
CONFIG_QUOTA=y
CONFIG_QUOTA_NETLINK_INTERFACE=y
CONFIG_QUOTACTL=y
CONFIG_QUOTACTL_COMPAT=y
CONFIG_AUTOFS4_FS=y
CONFIG_ISO9660_FS=y
CONFIG_JOLIET=y
CONFIG_ZISOFS=y
CONFIG_FAT_FS=y
CONFIG_MSDOS_FS=y
CONFIG_VFAT_FS=y
CONFIG_FAT_DEFAULT_CODEPAGE=437
CONFIG_FAT_DEFAULT_IOCHARSET="iso8859-1"
CONFIG_PROC_FS=y
CONFIG_PROC_KCORE=y
CONFIG_PROC_VMCORE=y
CONFIG_PROC_SYSCTL=y
CONFIG_PROC_PAGE_MONITOR=y
CONFIG_KERNFS=y
CONFIG_SYSFS=y
CONFIG_TMPFS=y
CONFIG_TMPFS_POSIX_ACL=y
CONFIG_TMPFS_XATTR=y
CONFIG_HUGETLBFS=y
CONFIG_HUGETLB_PAGE=y
CONFIG_EFIVAR_FS=m
CONFIG_NETWORK_FILESYSTEMS=y
CONFIG_NFS_FS=y
CONFIG_NFS_V2=y
CONFIG_NFS_V3=y
CONFIG_NFS_V3_ACL=y
CONFIG_NFS_V4=y
CONFIG_ROOT_NFS=y
CONFIG_NFS_USE_KERNEL_DNS=y
CONFIG_GRACE_PERIOD=y
CONFIG_LOCKD=y
CONFIG_LOCKD_V4=y
CONFIG_NFS_ACL_SUPPORT=y
CONFIG_NFS_COMMON=y
CONFIG_SUNRPC=y
CONFIG_SUNRPC_GSS=y
CONFIG_NLS=y
CONFIG_NLS_DEFAULT="utf8"
CONFIG_NLS_CODEPAGE_437=y
CONFIG_NLS_CODEPAGE_1251=y
CONFIG_NLS_ASCII=y
CONFIG_NLS_ISO8859_1=y
CONFIG_NLS_UTF8=y
CONFIG_TRACE_IRQFLAGS_SUPPORT=y
CONFIG_PRINTK_TIME=y
CONFIG_MESSAGE_LOGLEVEL_DEFAULT=4
CONFIG_ENABLE_MUST_CHECK=y
CONFIG_FRAME_WARN=2048
CONFIG_DEBUG_FS=y
CONFIG_SECTION_MISMATCH_WARN_ONLY=y
CONFIG_ARCH_WANT_FRAME_POINTERS=y
CONFIG_FRAME_POINTER=y
CONFIG_MAGIC_SYSRQ=y
CONFIG_MAGIC_SYSRQ_DEFAULT_ENABLE=0x1
CONFIG_HAVE_DEBUG_KMEMLEAK=y
CONFIG_DEBUG_MEMORY_INIT=y
CONFIG_HAVE_DEBUG_STACKOVERFLOW=y
CONFIG_HAVE_ARCH_KMEMCHECK=y
CONFIG_HAVE_ARCH_KASAN=y
CONFIG_PANIC_ON_OOPS_VALUE=0
CONFIG_PANIC_TIMEOUT=0
CONFIG_SCHED_INFO=y
CONFIG_STACKTRACE=y
CONFIG_DEBUG_BUGVERBOSE=y
CONFIG_RCU_CPU_STALL_TIMEOUT=21
CONFIG_ARCH_HAS_DEBUG_STRICT_USER_COPY_CHECKS=y
CONFIG_USER_STACKTRACE_SUPPORT=y
CONFIG_NOP_TRACER=y
CONFIG_HAVE_FUNCTION_TRACER=y
CONFIG_HAVE_FUNCTION_GRAPH_TRACER=y
CONFIG_HAVE_FUNCTION_GRAPH_FP_TEST=y
CONFIG_HAVE_DYNAMIC_FTRACE=y
CONFIG_HAVE_DYNAMIC_FTRACE_WITH_REGS=y
CONFIG_HAVE_FTRACE_MCOUNT_RECORD=y
CONFIG_HAVE_SYSCALL_TRACEPOINTS=y
CONFIG_HAVE_FENTRY=y
CONFIG_HAVE_C_RECORDMCOUNT=y
CONFIG_TRACE_CLOCK=y
CONFIG_RING_BUFFER=y
CONFIG_EVENT_TRACING=y
CONFIG_CONTEXT_SWITCH_TRACER=y
CONFIG_TRACING=y
CONFIG_GENERIC_TRACER=y
CONFIG_TRACING_SUPPORT=y
CONFIG_FTRACE=y
CONFIG_BRANCH_PROFILE_NONE=y
CONFIG_BLK_DEV_IO_TRACE=y
CONFIG_HAVE_ARCH_KGDB=y
CONFIG_ARCH_HAS_UBSAN_SANITIZE_ALL=y
CONFIG_ARCH_HAS_DEVMEM_IS_ALLOWED=y
CONFIG_X86_VERBOSE_BOOTUP=y
CONFIG_EARLY_PRINTK=y
CONFIG_EARLY_PRINTK_DBGP=y
CONFIG_DOUBLEFAULT=y
CONFIG_HAVE_MMIOTRACE_SUPPORT=y
CONFIG_IO_DELAY_TYPE_0X80=0
CONFIG_IO_DELAY_TYPE_0XED=1
CONFIG_IO_DELAY_TYPE_UDELAY=2
CONFIG_IO_DELAY_TYPE_NONE=3
CONFIG_IO_DELAY_0X80=y
CONFIG_DEFAULT_IO_DELAY_TYPE=0
CONFIG_OPTIMIZE_INLINING=y
CONFIG_KEYS=y
CONFIG_SECURITY=y
CONFIG_SECURITY_NETWORK=y
CONFIG_LSM_MMAP_MIN_ADDR=65536
CONFIG_SECURITY_SELINUX=y
CONFIG_SECURITY_SELINUX_BOOTPARAM=y
CONFIG_SECURITY_SELINUX_BOOTPARAM_VALUE=1
CONFIG_SECURITY_SELINUX_DISABLE=y
CONFIG_SECURITY_SELINUX_DEVELOP=y
CONFIG_SECURITY_SELINUX_AVC_STATS=y
CONFIG_SECURITY_SELINUX_CHECKREQPROT_VALUE=0
CONFIG_INTEGRITY=y
CONFIG_INTEGRITY_AUDIT=y
CONFIG_DEFAULT_SECURITY_SELINUX=y
CONFIG_DEFAULT_SECURITY="selinux"
CONFIG_CRYPTO=y
CONFIG_CRYPTO_ALGAPI=y
CONFIG_CRYPTO_ALGAPI2=y
CONFIG_CRYPTO_AEAD=y
CONFIG_CRYPTO_AEAD2=y
CONFIG_CRYPTO_BLKCIPHER=y
CONFIG_CRYPTO_BLKCIPHER2=y
CONFIG_CRYPTO_HASH=y
CONFIG_CRYPTO_HASH2=y
CONFIG_CRYPTO_RNG=y
CONFIG_CRYPTO_RNG2=y
CONFIG_CRYPTO_RNG_DEFAULT=y
CONFIG_CRYPTO_PCOMP2=y
CONFIG_CRYPTO_AKCIPHER2=y
CONFIG_CRYPTO_MANAGER=y
CONFIG_CRYPTO_MANAGER2=y
CONFIG_CRYPTO_MANAGER_DISABLE_TESTS=y
CONFIG_CRYPTO_GF128MUL=y
CONFIG_CRYPTO_NULL=y
CONFIG_CRYPTO_NULL2=y
CONFIG_CRYPTO_WORKQUEUE=y
CONFIG_CRYPTO_AUTHENC=y
CONFIG_CRYPTO_CCM=y
CONFIG_CRYPTO_GCM=y
CONFIG_CRYPTO_SEQIV=y
CONFIG_CRYPTO_ECHAINIV=y
CONFIG_CRYPTO_CBC=y
CONFIG_CRYPTO_CTR=y
CONFIG_CRYPTO_HMAC=y
CONFIG_CRYPTO_CRC32C=y
CONFIG_CRYPTO_GHASH=y
CONFIG_CRYPTO_MD5=y
CONFIG_CRYPTO_SHA1=y
CONFIG_CRYPTO_SHA256=y
CONFIG_CRYPTO_AES=y
CONFIG_CRYPTO_ARC4=y
CONFIG_CRYPTO_DES=y
CONFIG_CRYPTO_DRBG_MENU=y
CONFIG_CRYPTO_DRBG_HMAC=y
CONFIG_CRYPTO_DRBG=y
CONFIG_CRYPTO_JITTERENTROPY=y
CONFIG_CRYPTO_HW=y
CONFIG_HAVE_KVM=y
CONFIG_VIRTUALIZATION=y
CONFIG_BINARY_PRINTF=y
CONFIG_BITREVERSE=y
CONFIG_RATIONAL=y
CONFIG_GENERIC_STRNCPY_FROM_USER=y
CONFIG_GENERIC_STRNLEN_USER=y
CONFIG_GENERIC_NET_UTILS=y
CONFIG_GENERIC_FIND_FIRST_BIT=y
CONFIG_GENERIC_PCI_IOMAP=y
CONFIG_GENERIC_IOMAP=y
CONFIG_GENERIC_IO=y
CONFIG_ARCH_USE_CMPXCHG_LOCKREF=y
CONFIG_ARCH_HAS_FAST_MULTIPLIER=y
CONFIG_CRC16=y
CONFIG_CRC32=y
CONFIG_CRC32_SLICEBY8=y
CONFIG_ZLIB_INFLATE=y
CONFIG_LZO_COMPRESS=y
CONFIG_LZO_DECOMPRESS=y
CONFIG_LZ4_DECOMPRESS=y
CONFIG_XZ_DEC=y
CONFIG_XZ_DEC_X86=y
CONFIG_XZ_DEC_POWERPC=y
CONFIG_XZ_DEC_IA64=y
CONFIG_XZ_DEC_ARM=y
CONFIG_XZ_DEC_ARMTHUMB=y
CONFIG_XZ_DEC_SPARC=y
CONFIG_XZ_DEC_BCJ=y
CONFIG_DECOMPRESS_GZIP=y
CONFIG_DECOMPRESS_BZIP2=y
CONFIG_DECOMPRESS_LZMA=y
CONFIG_DECOMPRESS_XZ=y
CONFIG_DECOMPRESS_LZO=y
CONFIG_DECOMPRESS_LZ4=y
CONFIG_GENERIC_ALLOCATOR=y
CONFIG_INTERVAL_TREE=y
CONFIG_ASSOCIATIVE_ARRAY=y
CONFIG_HAS_IOMEM=y
CONFIG_HAS_IOPORT_MAP=y
CONFIG_HAS_DMA=y
CONFIG_CHECK_SIGNATURE=y
CONFIG_CPU_RMAP=y
CONFIG_DQL=y
CONFIG_GLOB=y
CONFIG_NLATTR=y
CONFIG_ARCH_HAS_ATOMIC64_DEC_IF_POSITIVE=y
CONFIG_OID_REGISTRY=y
CONFIG_UCS2_STRING=y
CONFIG_FONT_SUPPORT=y
CONFIG_FONT_8x8=y
CONFIG_FONT_8x16=y
CONFIG_ARCH_HAS_SG_CHAIN=y
CONFIG_ARCH_HAS_PMEM_API=y
CONFIG_ARCH_HAS_MMIO_FLUSH=y
\end{verbatim}
\end{multicols}
\end{footnotesize}
\normalsize
\begin{enumerate}
\subsection*{Cсылки на используемые материалы}
\small
	\item \url{https://www.howtoforge.com/kernel_compilation_debian_etch} 
	\item \url{https://wiki.gentoo.org/wiki/Handbook:AMD64/Installation/Kernel/ru}
	\item \url{http://swift.siphos.be/linux_sea/kernelbuilding.html}
\end{enumerate}
\end{document}
